一人一個on9 Miss/阿Sir

中學英文堂miss喺黑板寫緊嘢 後面有人㩒咗幾下原子筆 點知佢即時發癲 問邊個玩筆 全班冇人應

靜咗5分鐘之後 繼續上堂 之後我唔覺意手痕㩒咗幾下
佢即刻擰轉頭拍檯 話今日唔上堂喇......

依家霖翻起 其實佢算唔算曠課 仲要咁嘅情緒 真係適合估老師？

真係適合做老師？

點解呀sir 唔話，我教書姐唔係rap,唔駛打拍子既，之後做個on9 動作扮下yo,全班笑完，咪繼續囉。
條友都on99

有個女同學，一開學開始，成日冇端端大大聲鬧同學，次次嚇到我地呆咗。佢因為咁而RETAKE咗兩年。

我地有時真係忍唔住，同班主任呀SIR投訴，點知佢叫我地反省下係未自己太小氣，同要學習容忍，由個女仔大聲鬧，唔理就得。

最後，個女仔知呀SIR唔會鬧佢，所以學期尾，以買結婚禮物比MISS為由，呃哂全班錢。

樓主中文老師大問題啲喎

霖乜鳩

諗起小學教中文個miss又係好憎人玩原子筆，有次上堂我不自覺咁㩒咗幾下，佢即刻拍枱西面。不過佢以為係我斜前面個男仔，不停係到屌佢諗起都覺得好對唔住個男仔。
但係個miss不嬲都好憎個男仔，可能佢只係借啲意屌佢

Sor9 打開呢個字 有咩問題

唔識字喺香港冇問題

少壯不努力 我錯

攞學生啲間尺撩鼻屎

有個女同學個筆袋有個動漫女人物嘅figure 鎖匙扣
個DT 老師拎起, 反轉個公仔
「嘩, 條裙咁短, 俾人睇蝕哂啦。」

中學英文堂miss喺黑板寫緊嘢 我坐後面 唔覺意手痕㩒咗幾下原子筆 點知佢即時發癲 問邊個玩筆 全班冇人應

靜咗5分鐘之後 繼續上堂 之後坐前面嘅同學又㩒咗幾下
佢即刻擰轉頭拍檯 話今日唔上堂喇......

個老師好玩得，哈哈！